仲有冇人記我藍可兒

當年真係覺得好撚恐怖

段cctv片比nypd 剪過 真相可能得佢地知

最後結果係點結案

其實成件事其實破解左 佢患咗抑鬱症 到嗰刻產生幻覺同埋會好想搵水池浸住
之後喺窗口爬上去上面個水箱

不過佢話後尾有個人話睇到藍可兒未死係個水箱度 抹大隻眼望住上面 之後果個人入左青山 呢個我都仲係半信半疑

自殺 抑鬱

有鬼

舊登班巴打

無架啦世界上太多呢d被結案

巴拿馬2個女人 /日本小天使 全部都有勢力人士

藍可兒有咩家底

巴拿馬兩女好多疑點
都當係意外

最可疑既位係邊？

不如問邊度無可疑

成件事都係旅館老闆娘講番出黎

又話有狗跟去 但2個女人既相完全無見到

幾個月後執到佢地好新淨背囊個女人又係同老闆娘有關係既

淨係個背包已經痴線
點解突然會出現,仲係乾淨到仆街
唔係人掉出黎係咩

而家香港發生左咁多事...
呢d仲有討論價值？....

時事台？

太荒野又唔會有cam 根本非常容易做到殺人肢解埋屍

但唔係話個水箱一嚟好高
二嚟個水箱蓋係好撚重 基本上要機械先打得開 如果冇記錯

我想講精神病院姐